/* 
  Localizable.strings
  Project

  Created by xuwen on 2018/8/29.
  Copyright © 2018年 com.Wudiyongshi.www. All rights reserved.
*/
///////////////-----主页-----///////////////
"HOME" = "首頁";
"HOT"  = "熱門";
"COLUMN" = "專題";
"Settings" = "設置";
"More" = "更多";

///////////////-----LIVE-----///////////////
"RECOMMEND" = "推薦";
"LOVE" = "愛情";
"Update! View more wallpapers" = "Update! View more wallpapers";


///////////////-----HOT-----///////////////
"ANIMAL" = "動物";
"PEOPLE" = "人物";
"FOOD"  = "食物";

///////////////-----Detail-----///////////////
"Save pictures" = "保存圖片";
"Save to iCloud" = "保存到 iCloud 雲盤";
"Cancel" = "取消";
"Collected successfully" = "收藏成功";
"Save successfully" = "保存成功";  //保存成功
"Fail" = "保存失敗";  //保存失败
"Please turn on iCloud first" = "請先開啟iCloud 權限";
"Wait Please" = "請等待";


///////////////-----PURCHASE-----///////////////
"Premium Access" = "高級訪問";
"Massive wallpapers waiting for you" = "海量原創情侶壁紙等你";
"Get updating wallpapers everyday" = "每天獲取更新的壁紙";
"Immerse yourself in the fun of creating your own wallpapers" = "讓自己盡情投入到設計壁紙的樂趣中吧";

"Unless the subscription is cancelled within 24 hours, or it will be auto- renewed for $0.99 a week and $49.99 a year.The subscription fee is charged to your iTunes account at confirmation of purchase.You may manage your subscription and turn off auto-renewal by going to your Setting after purchase. No cancellation of the current  subscription is allowed during active period." = "除非是在訂閱24小時內取消,否則會自動續訂,一周自動續訂為0.99美金,一年的續訂是49.99美金.訂閱費會在您確認後再iTunes 賬戶中扣除.你可以管理你的續訂,比如購買之後可以在設置中取消自動訂閱,但是取消當前訂閱無效.";

"Privacy Policy" = "隱私協議";
"Terms of Service" = "用戶協議";

"TRY FOR FREE" = "免費試用";
"$49.99/Year after 3" = "3天免費試用後只要$49.99一年";
"$0.99/Week" = "$0.99/週";
"$49.99/Year" = "$49.99/Year";
"3 DAYS FREE TRIAL" = "3 DAYS FREE TRIAL";

"Automatic deduction after trial" = "Automatic deduction after trial";
"auto- renewed weekly" = "auto- renewed weekly";
///////////////-----SETTINGS-----///////////////
"We carefully select some very suitable couple wallpapers for you every week, I hope you will not worry about taking up your mobile phone memory because of the frequent use of our app. We will automatically clean up when it caches to 200M." = "我們每週會精心挑選一些非常適合的情侶壁紙,希望你會喜歡不用擔心由於經常使用我們的APP而佔用你的手機內存.我們會在緩存到200M的時候自動清理";
"About us" = "關於我們";
"About Lovey Foto" = "關於情侶壁紙";
"My wallpapers" = "我收藏的壁紙";
"Recover purchase in-app" = "恢復內購";
"How to cancel renewal" = "怎麼取消續訂";
"Suggestions" = "反饋建議";

"Cancel it at anytime" = "随时取消它";
"100% free during the trial period" = "試用期間100％免費";
"You will never regret it" = "你永遠不會後悔";
"Fail" = "失敗";
"Success" = "成功";

////////
"Are you sure?" = "你確定？";
"Start Free Trial Now!" = "立即開始免費試用！";
